有冇人呢幾日少咗上連登

過咗200萬人遊行之後件事已經變咗質
好多人唔再團結
遊行 我會再出嚟
圍立法會 我都支持
不過呢個星期嗰啲行為我都好有保留
之前示威都仲合理
但係開始破壞公物刑事毀壞就知變咗質

對唔住 我同唔到你地一齊行落去

返大灣區啦

食屎啦 咪撚係度搞分化

搞事嘅先係分化緊

200萬零1人出嚟嗰陣已經達到咗目的
佢夠膽推咪再叫多次200萬人出嚟 我一定到

文宣做得非常好

而家政府擺到明睇下你仲搞到啲咩樣出嚟
你地仲搞事咪中計
由其係搞狗竇嗰班義士

極端的一群只是把我們的不滿及懷疑用更具體方式表達出來。

其實過埋7.1 呢場運動應該完
大家要冷靜番d 唔好亂衝諗住警犬唔夠膽拉人

新會員

如果新會員開ac係支持你行為你又覆
「新會員」？

過埋七一真心要完

上多左好多就真，而且集中晒睇時事台，平時去開啲健身，日韓劇po 都停晒

完？咁義士點算？長存心中呀

要完最小都救左義士先叫完
個人感想 要屌請便

老實講，因為各種原因灰左既人肯定唔止你一個
但唔需要開ＰＯＳＴ黎講散播消極主義
就算唔係鬼，你做開ＰＯＳＴ呢個動作只會令成個運動既能量負增長

對唔住

放義士 調查黑警612咪完囉

多謝你出過黎 但希望你知道大家既行為係因為政府官員多次又多次無視大家既訴求，利申和理非，冇做犯法嘢，但我身為香港人願意同咁多位一齊被標籤無論係暴徒又好廢青搞見香港都好

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

咩叫「已經達到咗目的」?
啲訴求一個都冇回應過喎

同埋200萬加1出嚟係冇12號咁有用 死都唔明

收皮啦，冇人希罕啊。走快添啲啊屌你老母。

林鄭條八婆死都唔講徹回都冇法
至於獨立調查委員同查班濫權濫暴黑警
實同你拖,朱經緯同七警都唔知拖左兩定三年

林鄭一直潛水

200萬人入面好多人都係因為唔想逃犯條例通過先行出嚟
你地就將你地嘅目的扣哂落去

試下喺對面諗下
啲官夠希望社會運作順利
而我地示威者夠做唔到啦

細路 你有訴求唔係一定回應到你想要嘅答案
如果啲官有求必應仲得了？

屌就唔會 我諗要去到起訴果刻大家先再出黎
佢一直龜縮唔係路

但係開始破壞公物刑事毀壞就知變咗質

？？？？？？？？？？？？？

即係話你專登開AC上嚟分化仆街